發覺林鄭真係cls

我地仲係玩緊經濟/民生攬炒
佢就玩緊用生命攬炒

佢係幾癲

反社會人格，毫無同理心

真。解放香港

手足

唔反了

而家先法國？

攬炒一般人識條鐵咩

如果病毒真係香港落地生根，真希望佢快速受到感染

明明cctai 成日話要攬炒
依家林鄭幫到盡都仲要畀佢地屌

早就話左媒體睇得出佢8,9月開始已經有精神病

有咩好大驚少怪
共產黨一路都係政治正確先行, 跟隨黨路線優先, 咩民生生命根本不在考慮之列

人成地世都咁叻叻豬比你班香港人攪到成為世界笑話。肯定會攬炒你班港豬三代來吧林鄭比啲力

人地第一黎ga

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

個癲婆根本想滅絕香港人

佢最cls係咁多人憎佢 佢都仲生勾勾

佢心諗反正都就落台
Hea住做先